打麻雀黑仔個時 你地會做啲咩打番順道氣?

好想知你地試過咩方法最好可以打番旺自己

人旺我亂碰

上家打出我唔食 我自摸兼重馬

洗個靚手

性交轉運

牌爛未必輸硬

但係我未旺wor

我會去個廁所 但唔係次次得

打飛機射落麻雀枱

人旺啊c 兄

一黑仔係咁輸我就靜哂起勢係咁砌牌

做雞

9叫

人品好自然牌品好

屌打跑馬仔真係好撚靠運氣

洗牌疊

no shit sherlock

我啲frd靜係打跑馬仔 屌我明明精通香港麻雀 打到好撚激氣

推牌反枱，
左手擸摺凳，右手擸煙灰缸，
眯埋雙眼咪埋去

有冇麻雀高手

好彩我兩個仔有一個生性

你地唔理架?

誅鳩人

但係見過一啲人摸咗幾round已經叫緊糊真係好撚on9 自己就13不像咁

柯尿轉運